仲揸住毛記係乜心態? 上年利潤跌8成!😱

上市價已經算盡
快放快退休